[A/I/PC]御城プロジェクト：RE~囡囡守城養生Game(57) 2021祝願大家平安

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

動畫主題曲

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68Lv之後，體力會達到288，就可以24小時先清一次體。而且隻Game以動腦筋挑戰為主，唔需要農素材、活動任務唔特別肝，絕對係一隻輕鬆養生遊戲。
Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！
Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Lv，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。
Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2020年8月都仲係)
Q : 隻Game有無天井？
A：有，係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔會過期。儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。
Q : 有無需要刷首抽？有咩推薦既7星城娘？
A：刷又得、唔刷亦得。遊戲入面有好多強力既5星同6星，足夠你破關。即使唔刷，初心者登入獎勵中第7同14日送既兩粒6星築城石，再加上周年自選七星卷，最少都有2隻6星同1隻7星城娘。
如果以強力7星為目標，新手初期有機會拎到既七星來源有以下幾個:

無料10連抽，總共40連抽 [完成「天下統一」(主線任務) 既第二關]

招城池 (除週末復刻池之外，所有招城池頭十抽都係25石，其後每十抽50石)

四周年七星自選卷(可以去賣店右手邊搵四周年無料Banner, 禁落去就拎到)

主線 (23章殿無傷) 三名城自選卷 [建議次序: 彥根 (如缺打氣城)/大阪 (如缺奶媽) > 名古屋]

建議係無料40連抽後和抽完1-2次25石抽後，根據已有7星再判斷七星自選卷揀咩。
強度可以參考超人Tiga 巴既心水：

(只論強度的話江戶係你既最佳選擇)
Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，而係如何恰當配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。
Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)。一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。
Q：點樣升城娘Level？
A：當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。
最基本升LV方法係出陣（可以留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡）。
但最有效率既方法係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。
Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。
Q：咩係改築？
A：「改築」就係將原本既星數加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築有機會影響特技既加成、甚至計略都會有唔同。而5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘/相應星數ススキ (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) 。
每次限界突破/改築前要睇清楚，限突係"合成"到做，改築係"改築"到做！
Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：
Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，無需消耗氣力。
Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。
Q：咩係編成特技？
只要加左該城娘入隊就會提供編成特技既buff。除本城外，大部分城娘都沒有此特技。
Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣。但本城 （書城）係無需用氣，而且CD 一般較短。代價為每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。
Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：
Q：咩係打氣城？
A：戰鬥中，氣係最重要既消耗品。放城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略亦會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城。入手簡單，唔需要改築已經可以直接上場。
Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成適合地形既隊伍就會有好大影響。
Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以面對強大敵人既時候，為左避免城娘即時受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提，敵人會優先攻擊範圍入面最後放置既城娘 (TOKEN亦計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。
Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份可以安心做肥料。3/4星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請參考巴哈的攻略介紹。 5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有咩用咩。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。
Q︰送禮有咩作用？
A︰送禮可以增加城娘好感度，每增加1點就會提升城娘0.1%生命值、攻擊力同防御力，最高提升10%能力（改築後就20%）。好感度升到30同60，會有小劇情，揀啱答案可以額外提高5好感度。
好感度問題可以去 到睇（見到有省略號九成都唔好揀）。
好感度升到100就會送3星4星武器，揀啱答題嘅話送+1武器。
城娘改築後，好感度上限提升到200，第一次升滿嗰隻城娘好感度會送靈珠，1-5星送1粒，6-7星送兩粒，所以多餘嘅城娘記住唔好即刻拎去強化或改築，改築咗先好食。
Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」。每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)
Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。
Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

開post template係咪刪咗

記得檸茶巴話會刪
1星仲努力改緊

聽日應該有聖誕pool掛

點解要改一二星

拎珠珠

留名

好似有人BACKUP?

兔珠？定有石拎

應該係改築升好感拎靈珠

200親蜜一石

新po LM

完左啦

每日免費抽一次真係浪費時間，直接送廿抽啦

lm
殉難你地係咪刷完7星+專用突同埋武器設施+6星突同改就停手

的確係
仲搞到星期日唔記得抽

停手? 聽日又會加D野俾你開工

我會刷埋亥王

我仲有7隻未用利申4週年加入

亥王同特級靈鋼都應該會刷埋
刷完冇其他新野打咪繼續照打

lm

亥王同5星鋼多多都唔夠用

我冇乜櫻花武同4星武可以升

終於有隱密城

嘩屌

每日抽
都仲係得4/5星

得3 4星

師兄你地有冇玩其他手機game
搵極都搵唔到d,好似御城咁又有女女又非回合制橫向game.

要咩類型先
RPG/益智定咩

我知道destiny child出左隻抄骰仔嘅td

益智類試過好多game,最後都係pad 同御城

通常啲要諗ge game都做唔長

有女又益智

大奶奶妹

下個post要唔要更新丁圖區

司法宮點可以無

唔要大破圖

其實唔會夠用
大把勁野都想改
雖然我留左十隻八隻未用
等到缺武器個時再直接改

全4星加1隻6星

痴撚線
仲以為睇錯

一場90體bouns會出39晶
40晶換30000金，其實同打金銀藏曜日差唔多
（有山崎城會多20%，大概30000幾金）

400晶既羅莎改零其實抵換
平時有特價都要150萬金，而家11場就換到
平時刷錢都要廿幾場先夠換，睇你突唔突6星
芒草改零其實都抵換，同樣地11場換到
你諗下11場5星掉落活動出唔出到6隻城

5星唔使諗，一定唔抵換

亥王要60萬金，而家300晶，8場左右就換到
反而靈鋼睇你急唔急用，大兜活動唔係太黑仔
平均每場會有1，2粒4星鋼，5星就幾場一粒

最重要係記得解晒任務

我成日都唔記得左抽
消完體就off左

我覺得d game執唔執比起遊戲內容上面
運營運問題更大
隻game更好玩如果營運方針係短炒或者營運不思進取食老本都冇用
好似last idea我覺得幾好玩 咪又係比se一年玩爛左

其實最緊要係回體打順便解埋月任

改

仲以為會出聖誕pool

得幾關新關 新pool都冇

課左最大個包 3隻7星 計埋7星石 4隻7
emm 一年前就會超級開心 因為中晒2婆3婆 (+2隻都未突滿)

但 今年我好多武神都無過到
想d主力但非老婆突1

btw 我終於忙完 可以update返開post張圖
呢2日交貨

留力正月

小谷改左之後都幾好用咁
本身冇山城近戰

大家有冇試過由DMM 電腦版link 番去手機要輸入連動ID 同pw ge, 當你入晒所有野果陣， 話你ID 輸入錯誤

會唔會只係你打錯

睇黎又有人中伏
0 O i L小心分辨

咁都中

紅圈近戰4天王
藍圈遠距4天王
黃圈會送 所以另外圈出黎
綠圈4隻都係書 唔使用氣 4隻都有用 但首抽可能少少麻煩 但玩耐D就知好野黎
橙圈都係大炮(1隻法術大炮黎) 用氣量大, 但放得岩位可以清場
對比4天王相對難用少少 (其實我覺得倫敦塔差唔多要下台 聚樂仲有弓城既優勢 可以涯下)
粉圈2隻 都係痴線輸出 但實用度無咁高, 可以話打武神用

名古屋 升少少, 6月個BUFF BUFF到能力上返正常7星能力, 中規中舉代表
五稜郭 大升 6月BUFF 直接比100%直傷BONUS, 令到佢唔再係BUFF機, 可以落場打
美泉宮 升, 6月BUFF射程+唔少, 歌舞最緊要射程

克羅地亞大炮 (平水 大炮) 痴線 雙屬 MULTI-LOCK大炮 直接上頂
斯特拉夫修道院 書都是痴線的
白鳳城 新城全部都痴孖根的情況下, 相對普通既一隻 唔推薦
不夜城 最高DPS既城仲要雙屬, 仲要有BLOCK 上唔到四大天王就係差無加氣
霍xxxx城 (山盾2號 )都係用返新天鵝啦 悲劇
霞城睇 技能幾好玩既城 (雖然我抽唔到), 一打全部屈機 但留意返本體係無攻buff, 要搵人放buff比佢
月之都 十分尷尬既一隻, 無攻buff 但有2個中上既buff 仲有犯規lv既 對空2倍, 減全部城娘計略cd都係屈機級, 但要用佢要放佢係岩既位..好考腦力 非新手向
冬宮殿 書都是痴線的
山水鈴 剩係屬性已經嬴晒 仲要本體都勁, 係特技比較難用(但唔係廢), 指月伏見就傻既都識用
山槍 本來山+槍都應該有D出場機會, 但絢爛 小谷城直接打面, 雖然小谷係差少少 但小谷直接送滿突...

仲有1 L

上個post咪話已經完左
前個星期出完布拉格

倫敦1.8倍攻仲係好勁，同絢爛福岡不相伯仲
不過最重要仲係有打三優勢

完全唔記得咗

咁大波都唔記得

抽唔到ma

日日更新，日日送五粒珠珠得唔得

不夜城
隻dup 隻，無得輸

50抽七星兩倍，一六

平時抽2次10抽都唔會有7星gala

有次超難武神用佢單挑武神
輕鬆

我都抽唔到
兩個pool各20抽，剩係抽到前年既聖天使城

屌用咗隻野改築送個隻7星先見到有野得換專用神娘嚟改築

大大隻字寫住羅紗小谷城有四隻

突我有換
係今日新出用嚟7改8個粒
冇留意到

咁心急改
我通常留到要上場先改+升

遠距四天王(5隻)

4天王有5個好合理

你唔係第一個
上次地獄城都有類似情況
不過個位巴打係食錯左

霍xxx城因為浅川悠cv 就算廢都要換

列支敦士登打臉還打臉
都重係勁既 由其山屬
同小谷一齊出 完全冇重疊問題

真係
唯有當慳返800唔洗打 咁諗會開心d

老婆就無得講啦
唔換點得

到我單抽中7星

永續3,4星

到而家為止得一隻6

到而家為止得一隻5

5都冇2隻4全3

有5仲想點
唔係3就4

下我話5都「冇」喎

一隻6

黑得太誇張
目前無見過3
16全4

我都係未見過彩

睇黎下次絢爛會係九州城娘

到我中7，不過重覆

想中NEW呀

3突

啱先第二次10抽 16
儲左幾撚耐我屌

咁你應該抽哂d免費抽先課金呀嘛

我有new 啊

不過係5星new

一抽中七星or New 究竟係咩感覺

想抽第90抽

有數據DL

嗚呀
連單抽前後加埋100抽左右
67，3NEW

到左500大關
仲差30隻

恭喜恭喜

這些機會

大佬期待全圖鑑

活動畢業
但係重差3千先萬7體
原來都唔係用好多靈藥

換哂錢?

冇 錢唔值得換

oh明白

重有呢d冇換

除左亥王同回血設施睇自己需求之外
其它全部都係cp值好低

好嘅唔該

特別野我會換埋
都有用既

回血設施我成堆係倉都冇拎出黎
我寧願裝範圍/減氣比小谷
慳返4場體

之前咪有人問送禮拎石個問題
入圖鑑->右上個綠色refresh
一粒花=睇咗100% event
二粒花=200%咗
第二粒花就算改咗都唔會著燈

要刷多40場先夠1900晶換埋亥王，特
差1000體就解晒月任

其實亥王而家需求低左好多
要改既都改哂 又不斷直接出5星武
我本身都諗住換 但係見到重有13粒係倉
都唔會用得哂 直接放棄

特鋼就真係嚴重短缺
掉率又低

換左兩隻有21隻
但我好少改野

cls
咁唔好哂體啦 拎去委任主線好過

其實我覺得刷大兜活動仲抵
當你一樣4場出一粒，都仲有機會出埋4星鋼
但而家4場左右剩係得一粒5星
我等遲下刷算

好少改即係仲有好多未改
櫻花武都未改齊

平時4，5場一粒
但係對上個次我試過10場都冇 喊出黎
而家見有就係咪都換左先

原來又追求全改 咁當我冇講過

係1日1免費抽出既
第二次彩但第一次出7星同埋係新既

我今日都第一次出6星

係咪千早送既聖誕禮物

仲未出過彩

就係你抽哂我啲七星

課多20抽
補底16

繼續每日一銀

???

屌你有銀

好嘢嚟，儲滿15個就可以進化

有冇人有練鞭城100lv以上 體感如何

唔夠靚唔用

絢爛保底中
之前啱啱出已經覺得靚 想練

我都係用呢隻
開完技手幾長打得好快
裝埋條20%攻速鞭黎清雜卒一流

幾時先有7星鞭

夾千早有25%攻 久能山25%後搖 都於郡30範圍 幾好配合
係武器弱雞 得條3星鞭

用統用炮都唔會諗鞭黎清卒

小弟弱雞，貪佢低氣紅藍雙用

用落幾好玩 唔差
鞭攻速快 特殊技連打5下都幾好力
同投劍個feel 幾似 範圍細d 但大力d
求櫻花鞭快d出

你應得既

聖誕再追又失敗了 點解可以咁歪 究竟我個POOL有無UP架
夾埋中左十隻以上7星 絢麗一隻都隻係咪非到咁
依家夠珠換晒2隻但極度唔抵...

痴線，抽左咁多都無
機率既野真係好戇鳩
我最多都係100抽就收手
100抽都無就換
不過絢爛少武突同差件設施條氣又唔順

之前見識過城娘DC group入面
有人夏天個時齊左圖鑑
結果到而家有部分抽極都無
佢有成25，6個井
我由上年3月前得200幾珠
到而家1200幾加換過8隻節日
差距仲係好大

更正，應該係7隻
無記錯既話

重有3日單抽
唔中我都係係會死死地氣換

平時應該一早換左 就係有突1同施設差好遠

福岡個件加13防一般般
大阪個件好勁

不要說了 下星期再追

免費單抽成功左

希望聽日到我

課左6PACK都唔中既我

boxing day
不過絢爛呢

點解你哋咁易出7
我仲係全4

邊個話易有7
我都係得隻6only

單抽好多5 一隻鑽都無

單抽得一日中重覆5, 其他全部3,4

單抽 2 6星 1 7星了

單抽全4

手足

我中過一隻5星 嘻嘻

而家先睇到絢爛大坂城大破圖咁搞笑
自拍

大坂d大破行搞笑路線

關我咩事
都唔中

舊時啲城娘，先畫大破，然後畫件衫畀佢就得

我中過一隻new 6星

死掘爛掘終於夠50石再抽
中絢爛大坂

3隻大坂齊SET

到我中7星聖米

出四星不如畀一星我

立flag

我都係

歐王終於跚跚來遲

嘩 勁喎
不過你抽左幾多次

聖誕完未，畀返把刀我

50抽
挖石抽多10抽爆死

CLS 由22萬珠去到14萬先出一條4星鞭
不過好彩係加攻速個條

重有而家先知原來賺好多錢
一次十連開發1萬 賣哂d武有2-3萬

送抽破4星
中3星

做月任
用北陸東海打主線45
冇啱地形都算
連打氣城同法傷城都冇乜
難都打唔贏
連易都死左兩次

有冇換前田 一隻夠打兩條路

有冇七星城?

冇珠換
易打過了
7星有金鯱 同名古屋

我張七星卷喺咪應該換遠攻4天王其一？

江戶城

起手既話佢係唯一答案
三名城 揀彥根城

到我中7

萬里萬年第尾

原來可以咁賺錢
窮人恩物
今晚試吓

15 其他全4
有400老千
我係咪應該照換呀大家⋯
已經40抽完 無晒珠抽

江戶 彥根 (近戰 平城隊)
金龜 彥根 (balance返 平同平山 近戰遠距)

2選1 2個都得

4星全部攞去改築做5星 (一定唔會蝕, 我地每個禮拜都咁做)
到4升5既肥 夠5隻就升埋 秋田上6星

你真係怕就用晒d 4星平城刀 做改築肥先
你平城夠多唔會用得著
另外你都唔洗怕 4星個幾隻 你玩耐d就知 只會唔想再見到 多過見到

每日一抽第二隻七星

正月甲府
前面未出個D呢 成日都有人打尖

好似差唔多40萬珠

下次平山武神可以拎兩隻甲府係咁燒落去

有名古屋姊妹應該唔難
仲可以打普通難度
不過45係鳩，跟埋地形得6隻近攻

仲有一条小山
彥根呢？

DLLM DMM
仲係單抽仲係未出過彩

你咁抽法一定多啦

6packs訓晒身咁痴線都唔出
200抽都黎

唔該晒 研究下先

訓醒先發現 岩岩d隔位隔錯晒

終於靠課金之力 中到但都心灰意冷
希望明日正月唔好又搞咩抽就突1加送施設依d野
我一抽完25唔中就換左佢

我兩隻都未改
跟地形個d冇升過
對面勁厚血高防
逼我打普通

就算全3星都有萬5 都有賺

無視左呢個功能兩年幾
唔夠錢個陣就可以瘋狂開發

1萬羊收買到既女人

我而家9千幾萬
之前多到爆啲錢要入倉

先買咗啲星期六日 珠

9千幾萬係點做到...
你成日打錢關？

係好少用錢姐
啲道具都懶得買

同埋係9百幾萬講多咗個位

原來
道具淨係買特價羅莎就足夠

調返轉諗，佢又無迫你打困難
有事屎忽痕週末打Hard都會炒

9000幾萬
我每個月都係幾十百幾，幾十百幾咁樣

係全5星個個好多時都係過到就算
啲城娘會死

sor 9百幾萬only

見到隻龍娘先記得可以直接100lv
早知小谷唔練住

我抽到福岡都專登幫佢突多一次
先用咗張100lv

福岡
今晚4點唔知重有冇單抽
冇就直接換

不過咁快換唔驚正月仲勁

正月一定係松竹梅 直接買啦

福岡本體算勁
又連武器同所持特效
換都抵
同埋好多時限定都唔係特別勁
因為DMM知道你地廢都會換

一樣

限定都越出越勁啦

絢爛今晚重有冇得抽
29/12係00:00定23:59

抽唔到福岡，諗緊出唔出動老千珠

留黎儲 唔打算食

可能有兩隻7星
正月應該係最多既7星既節日池
熊本，大阪，姬路，小田原
上年姬路可以買，今年無得買

如果你指第一個pool就應該會去到聽朝main
不過半夜4點仲會唔會送多一抽就唔知

唔係每年都一隻七咩
順序熊本>姬路>大阪>小田原
一条小山應該六星

姬路大阪一齊出
姬路係10000yen包
好似係

姬路18年 大阪19年
好記得 因為係第一次買禮包就係正月姬路

佐土原城幾得意
4姊妹而家好似剩係出左佢同埋內城

龍娘咩黎

所以我有練
佢重有好多出左名城既都未出
真係唔驚冇素材

ミズチ
食左直接1lv變100lv

一齊出睇返都講無錯既
18年12月28號開到1月8號
我係睇新年1月1號計
19年3月先玩返所以上年年底，
今年年頭無得買正月姬路屌晒鬼

盛惠300老千珠

係倉見到

千年合作個時仲有兩隻聖靈
都係1lv升到100lv
千年個邊都有送龍娘，15萬經驗左右
但係直接夠一隻黑金角由1lv升滿到99lv
呢類特殊角色我都留返做紀念

我錯

個兩隻重係倉冇拎出黎

剩係突滿改左

重有飯野同吉田
內城大家姐

頭先嘗試抽下
重諗住應該中啦
結果一隻絢爛都冇

唔緊要
3隻都係勁撚到on9既野 打和啦
新手運

用老千換 包咩？？
武器？設施？

老千換，得武器無突無設施

乜春都唔中，換唔換好

呢兩個都無影
唔知營運會唔會記得

書城真係好實用
放低就會打氣

假6真7

係重有得單抽 大家記住抽

然後我屌

意想不到既實用
計略仲要係落雷
上次真武神大公都係靠佢回氣

重要無視防 又加攻血 冇得輸

同埋雙屬
痴撚線，唔做改已經好勁

抽一池抽到無石抽後面兩個25仔

我都冇抽後面兩個 太唔吸引
一池兩倍7 中up仲要當中兩隻 又送武器設施

係

最後都係單抽未出過彩

最後一日單抽中左隻6
岩岩好50石博唔博多野好

搏

都係得隻6

屌
你都睇vTuber

好耐冇見
利申gura member

初初係睇人玩among us睇睇下見到v玩
再睇睇下就係咁睇
當初仲笑鳩 d fd睇v好毒

毒撚野本身係小眾
V就更加係小眾入面既小眾

身邊都有朋友本身係好反感
到後尾就變到好鍾意

隻Game好似又改左好多野
好在一早棄左

冇改到野啊

抽多十抽得一隻許昌想要福岡

己經變左心就點睇ex都唔順眼

用四星，差唔多架咋

You are not the only one
d運氣好似去左第2隻game

好似吸毒咁睇咗一次翻唔到轉頭

左上小田原定小峯
又黎?

一条小山同甲符 玩緊影分身?

你又推緊邊個

天童城

小峯
小田原上年出左

全驚最大

天童一定要課到抽到

我淨睇aqua moona

睇得moona唔會唔睇peko
睇得peko唔會唔睇miko火雞
睇得火雞唔會唔睇鯊鯊
無限loop 結論：DD

唔知點解我唔中意peko
我係完全唔會睇

我反而第一個D就係peko
魔性笑聲

hey moona

上年係咪有人買漏咗柳川可以買翻了

舊pool有7星必正月

正月參拜

唔知抽唔抽好我差兩隻

抽咗呢隻先

松包送正月甲府 7星書

抽啦

60抽07

25仔全爆死

甲府pack中埋小峯

屌
出現了

許昌

西明日香配D城已經可以砌夠一隊

對奶
btw屌DMM老母，又無彥根
棄驚了，屌你個閪

我甲府pack出凡爾賽宮
25*2出天童+16
呢幾日歐到傻

屌左出聲 我犯左個極大錯誤

吹左兩句就唔見左睇黎佢好多直播要睇

我未買甲府包個時25仔已經中左小峯 所以抽爆2pool

買錯普通PACK 唯有再買埋甲府
抽野我估25仔中哂掛

plan A
江戶滿突
成都突3 >4
金龜突3 >4
事但突1

plan B
巴士底突1 >4

plan C
真係將我最廢既水隊突爆

2pool無普通7星 咁多隻我都無啊
點知中2隻大阪

我都係得姬路有 仲要係比錢買

btw正月甲府咩技 貼出黎睇下得唔得

好撚勁
未買

cls特技

計略係5樣都有 2段damage, 多怪會lag機

打錯 cls計略先岩 一次出5種效果動畫

好弱智
門松平蜘蛛炮開改造
但又無得買返

2次 25仔得隻 6

12月真係cls
聖誕跟住絢爛再黎正月
限定冇停過
而家25都冇石
隻甲府又咁勁
冇錢課啦

原來係甲府家姐 唔怪得咁似

期間中、おみくじの結果が全て「大吉」となり、霊力回復量が通常の2倍の「200」となります。

每日占卜200體
今日蝕撚左 屌

唔怪得頭先回咁多

隻甲府換都無得換迫人課pack

好彩既可以抽到

超歐撚，慎入

但都係無正月甲府

出先再算訂就梗既

佢比個支持你課

咩都睇唔到

好快 1月開訂

戒左課平時d pack, 依家最多周年pack 先課一次

見到阿水以為入錯post

壽屋
祝你好運

呢半年既生活都係不停睇v

垃圾驚

我覺得壽屋質素中等啦

壽屋最大問題係佢d質素太飄
好個陣可以好好，但鳩個陣可以好鳩

我得隻奧利維爾係壽屋 覺得還好
不過睇魚皮巴應該都訂硬

都冇選擇
同埋都係唔會好貴姐
一張holo簽卡都買到幾隻figure

啱既 v而家好似都唔係好多有figure出
我估1千左右有交易

我仲要末吉，屌佢老母

下年可以換
好似姬路咁

185體

今日扮工一占完就有野做
爆左上限回少左幾粒鐘體

正月一条小山招技點用?一用就範圍內特技發動?

大吉回200體

唔好用，532號評價

咁多腐皮

甲府包課完
送個10抽加多30抽
歪左正月大阪，信貴山，打氣本城
屌，0New

抽前一話想要姬路就中
補番絢爛條數

唔使理D傻鳩

比V禿伯PO追擊？

60抽加2池25仔
中埋啲舊正月角
全部都有齊
痴撚線，我要NEW

限定WO
出老千啦

出左正月大阪
但之前用老千珠換左
我屌

兩隻都未抽到
唔會咁快換住

抽咗隻小峯先 再換齊舊嗰啲
咪唔怕下年中重覆

舊個啲齊晒

所以而家咪重覆

姬路

咁下年抽完25你就直接老千啦
我仲差大阪 但有絢爛唔知仲換唔換好

下年就會再有新城

或者可以等佢啲週末復刻
反正佢好快輪到

25石搞掂

好大波，抽唔到

正月7星劵唔包佢，屌佢隻奶

5星武資料 冇乜邊把改得落手

岩岩轉ios

想問點裝御城

轉日本app store搵

而且要開一個新jp apple ac

咁遲下先搞

即係轉地區？

ios 1個地區 1個ac

同埋課金會好煩

既然都轉左新機 唔直接dl dmm app

因為ios冇dmm app，dmm app得an機有

naruhodo

用模擬器同平板玩啦

提早祝大家新年快樂

宜家先醒起今朝未解埋月任

各位新年快樂

☆5 ケラウノス 攻撃64 射程内の敵3体に攻撃 攻撃速度+20% 攻撃の0.2倍の防御無効ダメージ追加

設施係加21攻

新年快樂

2021第一個25，重複6星

溫馨題示 月任 地區設施 係-氣+攻
記得解

出小峯即刻出把5星投劍

好值得換？
知唔知上個月把弩係點？

平時週末復刻係咪15:00開始先有？

元戎 攻44
敵1体に2連続攻撃
攻撃動作が低速化
攻撃後の隙が少し延長

唔加射程既武唔換
投劍冇射程=廢左一半武功

弩要換 神武

出咗，終於有珠拎

屌佢隻奶
新年快樂

12月係點
無解到

減首期75折
無用
減我開技首期我直接減氣配仲好

玩晒啦
25%對打氣城黎講其實好有用

你唔講我都心去check
原來係減時間
我一直以為減氣

收到

睇落好勁

我都係等佢d珠

Cls
大過個頭

PO頭應該要加呢張

巴哈評價哩把DPS最高

已經即刻比福岡把專武打臉
不過唔係個個有 照換冇損失

福岡把野仲要可以改5星

唔靚，唔換

D google doc 死哂既

仆街 ios 唔係full screen 既

加入Q&A

第一版D google doc 死哂
唔識綁dmm

轉新機抽25仔就中兩隻新城

哩個有冇用

呢個好似係教開DMM AC?

其實我係AN機綁過落GOOGLE
係咪都安全唔洗搞咁多野

是但啦

好想同天童瘋狂捉棋

原來要解月任
未解過

呢個月求其砌隊都過
12月普通都要炒幾次先過到

乜月任原來有用架
記得之前解完得個3星設施賣左就算

全部都有用 下次唔好賣

終於都復刻
原來19年底我有打過兩關，但無出伊勢長島
係投票活動刷過出黎

復刻有石真好
我已經唔會再有

升到100級有石送

個時真係唔知乜事會無打
搞到活動城差佢同百地丹波

正常 我都有試過一排剩係委任主線唔鳩打活動

.........
.........
.........!

咩活動黎？

另外
其實平時有無下期更新內容消息睇
好似千年個邊咁

大型啲先有，好似係
上面應該係啲線下event
答完問題抽啲人上生放送，好似係

每週更新連官網 twitter 都冇預告

唔怪之得我搵唔到

個改築bug有冇咁難fix
幾次更新都整唔好

咩bug?

無25抽

app版 睇改築詳細會彈app

留石等情人節

Ios 買唔到野

IOS？
AN咩問題都冇

邊個勁d

有7星送咁好

dmm版
你搵隻親密度唔係0既睇改築詳細

正月五稜郭上年送左今年又送
天童至少有樣野一定贏

ios 一㩒出陣就彈apps

上年都有送
天童最勁

你地ios 無問題？

an機

發夢自己係大阪idol group隊長
小田原副隊長

咁我唔入驚喇

有石送喎

重裝左無事

委任卷點入手? 每月$50000/30張就快唔夠用
買$10000/3張?

有石緊係拎

搞咩又入唔到game

我咁耐都未試過唔夠用

刷錢/委任曜日

好耐冇入過曜日… 原來係果到

唔知係我記錯定改咗
以前曜日係唔洗委任卷可以淨賺
宜家要1張姐係-1+3賺得兩張

地域任
放其他入去得唔得架

啲天空之城果類

屌，個樣好似發惡夢咁

你無記錯
不過係得金銀藏活動先唔使扣劵
平日委任會扣劵

你自己開設定睇返
天空之城係海外/其他個類別

係難以至信既樣
佢平時追星太抑壓自己

原來有咁既設計

大阪idol gp

nmb定大阪 春夏秋冬

唔會係吉本坂掛

把玩具cls
計略勁既刀可以不停用

司法宮?

啱啊 係你諗緊個樣
每次有5隻怪以上比佢殺到就可以不停用

堅架？
我地試左work?

呢把野遲早改
如果唔係放到真武神企到完場死都仲得

觀望下先
下次出武神佢都未改既話就升做5星

你試下就知

幾時會再開金銀藏好想刷武器同禮物

贈物而家爆石刷絕一啦
曜日哂體

爆ing金銀藏唔會多d咩

值得爆石刷咩

會多d 但係唔值
而家爆到你覺得夠為止

值啊
應該講淨係得5星掉落活動值得爆石刷

好啦咁我盡洗

7星山城歌舞?

其實隻腳好恐怖

插死人黎做祭品

係咪遺蹟嚟

硬係覺得佢就來拗柴

係 馬丘比丘
竹田城d fd 大家都係天空之城

踩高蹺啫

瑪雅古城
鐘意神秘學一定聽過

馬丘比丘唔係瑪雅

瑪雅係墨西哥
馬丘比丘係秘魯

之前睇衣著一直估係希臘既城
加埋後面個太陽以為係阿波羅神殿
睇d遺址圖又係得返幾碌柱
點知錯哂

睇花紋有d似生番
但咁白白淨淨又唔似

係 應該整淺黑肉

原來我自己都記錯
咁瑪雅個城叫咩名

有好多
不過最出名應該係奇琴伊察，羽蛇神金字塔(fgo

啱啱夠石25
中左小田原
跟住課左松再追多次50
兩次都得保底6
最緊要係
冇天童呀

你地點課架

網頁版可以用普通信用卡

唔夠6星肥料

我都有一半六星係未改

我好鬼多
反而冇7星俾我改

量我點會少
問題係無廢柴舊野一定做肥個d

緊急出兵等緊你

我就係無6星肥改上7 比7星食啊

儲咁多做乜

肯出返哩幾關未

我6星得某幾隻有突 其他重覆全部留左備用

彩親都6星
冇煩惱

下面兩個應該差唔多

第二個竹

前後1松2竹加60抽，最尾先出
加埋27

最後三隻退池6星補左兩隻

變返-28

好想中伊予松山城 姐姐

剩係得週末復刻有機會抽到

按錯
不過我真係好慘 我課晒松竹梅加幾十抽都係唔出天童

第80同90抽先出新正月城

已經無計自己幾多抽
總之抽唔到 六星又唔想再加碼抽 但天童又咁正

太大波係咁喘氣

一身贅肉

做多啲運動

又引我

想留石明日新野

而家先知千狐同八雲有CV

千狐同小峯同CV
之前有一日故事就係殿分唔到佢地
不過聽落其實差幾多
聲優真係勁

有三飛25

一直無插耳機

一直都係電腦玩web版
定電話唔開聲

電話唔開聲

屌那星，而家先醒起週末復刻完全無打到
少左好多兔珠

你大把啦

歷史test時間

廢J

唔識睇日文, 歷史淨係識戰國, 出到嚟44分

28

本來唔諗住抽見佢係洲崎綾配既抽兩下

每週爆死

40抽07

25仔算了 反正有都於郡
新6星拳好似都唔弱

抽籤長期變200，100，80，60，40

七稜郭

今朝唔記得打
浪費左一堆野

抽完又07
又掛機一星期

1池20抽26 0NEW
2池重覆7星槍都唔比6星弩我

抽完有8 樣data download

3彩
2 7 (1 新）1 6 （新）15（新）

今日3隻game
2隻抽得唔錯

爆死
不過過左真武神
手殘卡美落死左

點解我d一條小山城改唔見曬
成6隻
唔會食曬呀

上次差全山過唔到

25仔x2

好耶！

25 仔得一個五星

勁 我都係28 問外國城個d我連個答案都唔知係咩

垃圾驚，出廿隻一星畀我重有用

DLLM DMM 90抽0 7星

終於全武神all clear

話說巴打覺得新版小谷城好唔好用? 近排冇乜心機試角

幾好用 一隻守哂成條右路 冇壓力個隻

睇返個list先記得
福島都係差全山

以宜家既人腳輕鬆啦

冇關鍵既卡美洛/虎臥 到時再諗

非限唔追了
60抽都唔出

唔追都追左60
不過今次又真係幾勁

課長

50抽17 36 1NEW
馬丘比丘未改都好勁

未解全山
上次剩全山解唔到
今次唔用地域限制都唔知點打

今次我都要再重溫睇左幾條片
再試左7，8次先過到
山城真係要用腦好多

睇戰功冇全山喎
諗住又出江戶打

first time?
試下拉落下面

其實有久能山易打N倍

有 120lv
不停試唔同組合 咁啱唔用佢就贏左

有巴別塔同千早訓係度都過到啦

我上次都冇久能山同都於群
靠長谷堂同岩殿山

今次多左個兜
所以戰功獎勵會多左格

想抽多兩野
訓左身了

你講完我睇番原來我都未解全山 醒番起上次最尾長谷堂奶唔起換左大坂出黎

拉普達巴別塔得二可得天下
幻想城FOR THE WIN

我2隻都有 但卡美洛無落場
虎臥無巨滿 理論上搵隻有兵仔放既低星槌都得

我仲要一隻鈴都無落 靠都於群同立花山城2隻 奶返起

計計下都就嚟5週年我上年張7星卷諗住夠期前就換千早

到而家成年都抽唔到

我咁既隊過 唔知有無參考價值啦
第一波剩放
左邊 轉角位 小谷(巨滿)
殿隔離 都於群 巨一下
左邊 巴比倫 巨一下
右邊 最近王個位 laputa 唔巨
新天鵝放殿左面頂紅怪

第二波
laputa 巨滿
殿右邊 虎臥 執漏既怪
都於群 隔離 放 立花山 呢2隻+虎臥視情況巨回血
盡量巨 都於群

第三波
巨 都於群 同巴比倫(但唔好巨滿)
放千草去左面潛艇 落2格個位 巨2下 (都係打潛艇同一隻大兵仔用)
虎臥唔夠打就放新天鵝計略 無巨到
退新天鵝

第4波
巨滿巴比倫 射爆片倉 就放虎臥隻仔同新天鵝頂 (我total檔左5下, 虎臥仔2下 新天鵝3下)
千草打完潛艇退 放laputa隔離幫手清怪
退新天鵝

第5波
巨滿千草同立花山
準備定虎臥仔同新天鵝
食3hit 新天鵝x3, 虎臥仔x2 唔知邊隻食1hit
完場

上次我係咁打
冇記錯係千早+久能山mvp

天空之城真係幾勁

居然仲未用

除左立花山之外其他都山城頂點

但我唔算高lv/多突
久能山 /鈴又無
鈴打武神着數好多

你E+要靠LAPUTA硬打 最麻煩可能都係潛艇
打武神應該唔多驚

我哩隊過 唔洗出歌舞
山水鈴 要害山回血 靠書城燒潛水嘢

第3次就過到了
之前左laputa 右巴比倫過唔到

120抽先出 又無晒石
下次新pool又要課

我講緊福島

不過篇野應該幫到未過既巴打 感激

我記得上次睇過條久能山做主力既片
今次搵唔返

又一課長

唔係課長 微課玩家姐

120抽都微
上次絢爛定正月你好似又有追OW
BTW計下應該又就黎出5 STEP?

上次課松竹淨低d石姐
想追但無追到天童

希望下次25仔歐洲人

屌做乜無啦啦又要重新DL DATA
部機明明仲有幾十GB
屌啦星哂我DATA同時間

Send 左去客服問
真係發癲食曬
可以改兩隻啦

原來係你

呢隻驚農唔農ga
見畫面幾靚

過咗新手期
日日可以2分鐘內攪掂晒啲野

首10是咪行得？

隻7星都勁
不過首抽刷得一係就刷到有江戶
或者2 7星先

依家仲有冇自選7星卷

個陣週年先有一張
而家應該冇

可能有
去信箱睇下

冇自選卷
見人話隻弓幾好 重刷未必有
但雙7星難唔難抽

賣店有冇
難
聚樂退左普通池
真係難d再有

見到喇
是咪換江戶就ok定係等晒無料40抽先換

抽哂40唔中先換

優先改築送嗰隻三星柳川，特技會轉做打氣設置物

瘋狂閃退

第二日10連得隻5星

唔計要求全山 今次超難武神係咪最易打
我第一次 一鋪就過超難武神

dmm連唔到？？

入到不過load得慢

【お知らせ】
現在、下記不具合が発生しており、修正対応を行っております。
お客様にはご迷惑をおかけし申し訳ございません。

・日時：2021年1月14日 15:00頃 〜
・障害内容：サイトに接続しづらい
・影響範囲：DMM GAMES、DMM GAME PLAYER、DMM GAMESストア

#DMMGAMES

賣店個到有
而家頭40抽必出一隻7星
因為營運收返3週年福袋而改
4週年福袋仲可以拎

全山要分兩次打

係頭個10抽必有7星
所以要玩真係刷3隻7星 其中有隻4天王先開局最好

原來係頭10抽就有
好似記得有人第2，3日先出7星

可能係4週年後先改掛
我開個分身刷左好多次所以好肯定
不過個分身開完都無點玩

4週年後改必出7
之前40抽唔一定有7
可能記錯左4週年前

好廢呀我 要用依隊先過到真武神

跟唔到
有3隻無

書城同架空城太屈

巴別塔真係好撚勁
拉普達又要有隱身
兩件專武又有追傷

我唔用依2隻
用久能山 千草 既話就打唔贏

呢關最難係條雷龍
手長加隱身好易搞掂佢

我巴別千草 加書城燒

laputa好能屈 佢長谷堂加天童差唔多只係為左解戰功先落

125lv單人守左路

單人守左路真係好癲

上面有隻片
125天空之城加125巴比倫

兩隻打晒成張圖

講到咁易
有巴比倫都要堆屍過

是咪要儲石等限

隻game既限唔係特別勁
除非有愛 唔係唔洗特別追

每個pool頭10抽會半價
通常人會淨抽一下10抽
之後儲300珠換一隻想要既

你有個兩隻都要滿突升到125先可以玩少人數
個啲打法係計到岩岩好
正常多人咁打會輕鬆啲

一係就每次都做25仔
一係就儲225石到出5steps 必7

E+4/5星武器時代, 3星武器同3星靈鋼係唔係可以直接賣哂去?

武器關送1把3星1把4星
3星升有冇得升4星? 定係浪費資源直接賣?

無上位版先留黎過渡用
有就賣

聚落第幾勁 但其他6/7星好難抽

抽二五仔抽夠三百粒珠換好似好啲

活動/特別既我會留
賣左就無

粉毛7星都係勁野

比我就再刷過咗

重刷啦

四週年劵幾時完

應該到五週年先會完 未有通告 所以重刷啦

Ios是咪重裝隻驚

是

有無老屎忽今次復刻都無石拎

呢兩隻人是咪都聚落好
[img]

睇錯以為雙7 繼續刷

老屎忽點會有石拎

卡爾卡松好硬下
但盾前期幫助唔大
高難度關再考慮落盾擋
大部分情況都係快快手清場最好

仲刷緊首抽

唔知隔左幾耐無入Game
一入發現有兩張4周年7星自選

唔肯定係咪剩係得一隻7星
不過唔會出三週年打後嘅新城同三名城
所以唔會有江戶
三名城之後你打主線會拎到兩張劵換
早期7星我覺得抽到聚樂第/姬路/金龜/
倫敦塔就可以開波，紫禁都可以考慮
你到時睇下中意邊隻再決定
無一隻7星係廢，只係愈後期出愈痴撚線

咁多？
係咪課過金？

無咩印象啦
放低左咁耐無玩
定係之前我課左無用到??
我都唔記得

似係你唔記得左用 例如抽唔到咩咩先自選佢 點知中左就冇左回事

前期好多都好勁 只係相對冇咁多複合機能
例如姬路指月伏見紫禁之類

4周年係幾耐之前??
上年??

應該係啦

上年3月

試過兩隻7星
但都唔係輸出
見你咁講 我刷埋今日 都見唔到靚開局就玩番聚樂第個ac換埋江戶

唔係輸出係咩？ 7星除畫萬里都冇乜邊d唔好打
就算書同歌舞都好大影響力

多數係你課咗冇用

好似係書同盾
睇埋個表 就重開算

咁放多陣先

唔會抽到本城，好似19年後半先出

咁樣
想駁下 聚樂+另一隻7星

會抽到架 佢首個十連係更新到最新
依家刷新個隻城都係pool架
係張4週年無得簡新城

無課就努力再刷
之後你唔係歐洲人就好難見7星

咁應該係保底7剩係去到琉球御城
另外抽到既7唔受限

我係fgo既御主
當然冇力課其他

玩住聚楽隻ac先囉
唔係有排你刷

Keep住刷緊 留左舊ac同雙7ac

玩落先知我個陣開局原來幾好

其實我覺得唔洗刷

刷埋今日
有弓 盾 補 好正

我嗰陣玩咗一年先有第一隻七星, 德川大坂城 五十石一抽嗰陣真係

當你有江戶 有聖米 就知咩叫壞手勢

重課FGO?

算輕課既
寶1-2就停

FGO 深淵 隨時寶1都破產
雖然城娘都唔差 勝在有保底

呢個是咪好好多

聖米 金龜
開得

開得
換埋江戶
應該冇咩難關

爆左機
剷得驚

過多3日先用卷

淨係金龜已經夠做
仲多隻聖米

原來聖聖米係回血

聖米係加攻

等5周年換番隻先

其實係 高lv5星已經過到真武神 係我呢啲弱智殿先要7星

刷老婆咋

山城得哩啲，點樣打好

巴比倫塔 山盾 小谷 都於郡 春日山
備中松山 天童
再加一隻北海道/東北既山城

贏硬
抄人地條片 YT 有咁上下

夠打 記得出山鈴殺左條龍
最尾用盾頂住伊達 清左片倉同隻潛水嘢就得

25石 中埋隻橙圈

打完主線23 拎左彥根先啦

3選1 彥根係邊隻？

槍個隻

打唔死強化型武者形兜

平時係黑絲加飛釘？
上下齊爆

決定俾佢入隊 調教好佢

想要更多既改築材料

啱啱開始係咩都缺架啦
快d打主線打到打唔郁為止
然後委任哂d體佢先

三星戰神嚟

与板城打真武神

岩殿山計略放武士斬咗片倉大半
我玩=10次都預唔到時間

之前台版抽到岩殿山，唔識用，覺得技能時間好短
睇人地用好鬼勁

覺得自己靠7星好廢

我靠江戶
放棄全山城

我個日抄片對住黎打都打左成個鐘先解到全山

好想成隊原7星改築

岩殿山用起上來分分鐘好用過七星

唔係靠星就係靠lv
隻game無乜技術唔同轉珠之類
睇片睇到轉唔到

以前過唔到啲關嘅絕
而家復刻唔理地形擺隻倫敦射晒

我係拎玩具刀司法宮無限開炮炸到完場

見人推薦無傷弩 但攻擊力好似好低咁

技術都可以有嘅
D低星/少人數都好講技術同埋熟d機制
之前d 1lv真武神片真係
不過養生就用星同lv車過來算

個d我唔叫技術
我會讚計算精準計數叻

可以打多同改完都有少少攻速
無櫻花同堆5星弩可以用住先
不過我覺得前期武器唔洗特別升
而家最勁同短時間有機會復刻應該係景勝

得呢d

用最高星個把就得

唔好盲目升哂啲七星，未夠城時一定要用五星六星
後期地型好大影響

景勝真係勁到癲
花倫技放左景勝倫敦到
ak咁

第4日換埋隻江戶

睇巴哈見人話倫敦用無雙弩可以打5隻

我記得你有吹揚 6星刀 個隻都可以練下

久違的25仔中獎

你都好歐下, 你都爆左一半機 (平山, 水)

我好似連續2次定3次 25仔中獎

應該係開局抽黎
個陣我都次次2,3隻7星好野咁中

25仔又爆死

第2日既25仔黎

咁撚好彩既

6隻 2隻係首抽 1隻25 3隻送（彥根熊本江戶）

熊本可以轉鶴丸/七飯
觀音寺轉秋田

吹揚食左

隻九尾之後應該會好似立花山咁洗白

7星愛好者

呢隻game7星唔係大晒, 6星好重要
吹陽就係其中一隻唔食得既 (都於群, 柳之御所, 另外2隻唔食得既)

我上面話你水城畢業就係因為你有埋吹陽

另外每個禮拜都有5星以下既任 所以你都要準備定

唔食都食左, 下次上黎問下人先

我估佢會係6星築城石gank我

好似我其實有千早城(粉圈隻弓)
但普通關跟本用唔著(千草係單體火力痴左線)

我萬用隊用6星既山崎仲好用 (範圍既城全部+攻, 可疊) 計略一放就全部人+攻+攻速

另一個就平/水 鐵炮 我安平 改左0突
其實廢過6星kronborg 克隆堡 一樣都係平/水

kronborg係全部鐵炮入面第2高輸出, 另外6星所以多d機會突破, 活動, 賣店, 自己抽都可以突

7星你唔課 只可以等抽到重覆 / 4月周年送既禮包

順便講一講7星鐵炮
姬路城 4大天王單體火力最強, 仲可以將最強火力既buff放比其他人

安平城 平 水雙屬 賣點係可以call幫手, d幫手好撚抽得 高lv(最少都100) 就可以單一隻城打晒, 但如果無突 就on99

laputa 山 賣點係殺人加氣 仲可以隱形
用得好可以幫你清大半個map 仲超多氣剩
但亦因為隱形所以守唔到殿/藏 新手未識玩谷晒d氣比佢 比人打第2條路會即刻崩 所以唔係4大天王

霞城 自己碌返上去tag個post

話說琴日最後一個十石築城,中咗立花山城

一直keep吹揚城只係因為覺得佢好型, 原來咁勁

過唔到新關

見到冇loading嘅彩色都心知不妙，重要中我唔用嘅一夜城

隻九尾都大波我OK

水暫時token 增加氣得佢
頂多計埋本書

咁勁都唔用
利申冇一夜城

近排少打+冇咩運, 書得打活動跌嗰隻五星, 鞭先有一隻六星, 貓耳嗰隻

海底撈月

一夜勁到hihi 同太宰府一齊出 兩隻超大範圍 打武神好用過江戶

新活動90難好難
爆左藏打唔返
今個星期用黎刷5星羅紗?

復刻妖怪關未打過
終於有D石拎下

緊急出兵個個90可以刷到羅紗！？
唔係戰功先有咩？

哩5個係點先有
係咪活動先出？
1-4星 除咗佢地都改築晒 仲未見到佢地
好似上年4月定5月玩到依家

20 45 90 都無一關戰功有寫羅紗 但係封面有圖 所以先問係唔係刷佢
唔係的話好似無野好刷 我由佢爆藏算

20同45戰功有得拉落去2隻羅紗

玩左咁耐都唔知有得拉落去

有時戰功唔止3個個陣咪可以拉
真武神都4個戰功

每個禮拜打復刻就得

呀貓你係咪玩野
郵箱都會多左野啦

個箱好多時候放到2百幾先一次清

+1

隻1星上個月 定2個月前先周末出完
仲要剩係第1關先出 所以我都打4,5次先出

3隻4星都係活動掉落

2星唔記得

限定1星
完全唔知
隻腳1星咩名 我查吓有咩活動出

我仲食咗 諗住順number改築拎石

1星 天神西館
2星 杉目城
4星 佐久間金沢城 相馬中村城(同1星同1個event 出) 福島城

我1-4星全齊
5星差 課金限定 x1, 節日x3, 築城限定x1 5隻
6,7星差唔少

屌你老味又重新DL data做乜野呀

屌啦星成個月data比隻game食撚哂

平時都係用bluestacks玩
有時唔得閒用電腦先開電話委幾場

吹揚好用

人外娘，正
我都OK

2/4星4隻都係活動城
1星1要石會出

1星個隻普通築城都會出
最近我先突滿左
其他4隻真係活動限定
而家所有2-4星城我都改築完
3星全部滿突
2，4星差幾隻活動城同普築未突滿
佐久間金沢同相馬中村係其中之二
1星有排搞

可能關隻game愈來愈大事
我部機之前無咩位(包括sd卡)
懷疑佢load唔晒d野, 變左重新download
跟住無位到把鬼火換左張大gb數sd卡
再搬御城過去就咩事都無

絕對會
舊手機得16GB成日自動刪DATA
結果要係咁DL

部機仲有幾十GB
已經唔共一次係咁

竟然復刻關有石拎
唔知幾耐冇試過

Thz
等我留意下

得哩個出
個時未玩返

馬追の山と這寄る怨念
2016年6月14日~6月28日開催の緊急出兵。
※天下統一『1-5 心の刃 ～肥前～』クリア後から参加可能。

復刻出兵
2016年12月13日～2016年12月20日
2019年10月21日～2019年10月29日(委任出撃追加）

咁少出

新手想問係咪冇左7星券？

係商店拎

你倉庫升咗幾多級

無為意，350個位左右

睇左頭post 打第23關諗住輕鬆無傷，嘩屌，同之前嗰d 差咁遠

冇強化過？食哂啲神娘會勁好多

食哂啦，不過分左三次食

就咁打到37關都得啦

柳之御所好勁 放技俾大坂城狂加氣

江戶升到125先啦

冇改壹羅紗呀 之前有兩個俾哂大坂城同虎臥城啦 唯一一隻125 Lv係絢爛版小谷城

點解唔用DMM網頁版...咁辛苦走去模擬器玩兒童版

我想拎隻7星嘛

我想連DMM係電腦玩但係頭po 條link死左唔識睇日文

邊有死linkdmm要vpn咁解

入到去係Sorry, the file you have requested has been deleted.
Make sure that you have the correct URL and the owner of the file hasn't deleted it.

姐係你仲未綁DMM? 好危險 死APP就無哂

我記係想連DMM但我唔識, 頭po條link又入唔到

playstore就兒童版啫 只要用dmm個app嚟download
連vpn都唔洗用

復刻關好多石

有幾關本身無打過
今次仲要多左90體

暫時出個d都未打過

諗住吹揚會出黎gk我 點知出兵庫

我得1石

好多我都無打

又有石拎

多左好多4星武可以上5星

依排打舊關好多石拎

無石
不過今次可以突滿佢

尋晚ON99食咗隻未送禮嘅津城

值得突滿？
我打左番黎only

唔值
我係乜都想突滿

所有城都會留一隻
津城係特築限定
開左圖鑑想築返都難

開哂四個築城欄等再出

見到呢個msg前 已經打多4隻

難到仆街
你仲要等佢pick up先易少少

活動城大部分戰力都低到上唔到場
少部份實用

想課埋個3個新手包

GO

3名城卷換咩好

換無個隻

個3個限定1次的包 都唔中7星
抽一下10連 就出呢隻 是咪愈來愈近爆機

過哂真武神咪爆機

課左新手包總共會有3張
遲d主線會多一張
所以可以換曬3隻
順序就彥根＞大阪＞名古屋

學焰巴咁全圖鑑先係爆機

佢係營運商嚟

新玩抽晒免費40抽
七星自選有冇咩推薦
同埋係唔係改築五星先

自選唯一選擇︰江戶，近戰體質開技打半張地圖
改築四星升五星隨便食，四星好易抽
五升六、六升七嘅肥料盡量用低階改築過嘅，或者重複
五星六星較難抽返(活動築城五星另計)

我覺得虎臥城都好勁, 老虎反傷

想問下依家入坑ok嗎？

單機驚冇PVP
活動同抽角色個個星期轉，有新出有復刻
3月有5週年活動，宜家升到時就夠打架喇

週年都係等送抽姐

你唔過關邊有得送

如果而家d whisky鋪/bar可以有share bottle外賣就好

好 聽朝開始玩

啱啱先發覺覆錯post
自

原來放到咁多隻炮真係幾爽 不過都仲係打唔過復刻裏面最底嗰個90體嘅難

有冇玩御城

今朝問完問題
揀咗江戶城
而家等啲城娘升下level

好似lily都見到巴打

Lily係咩

原來睇錯
個名有D似
另一隻女女GAME

最近好左好多新人
睇黎未執住

佛山驚越多人玩先快執

築到桑名 拎嚟改好定突好 已經有隻改一做倉管

打唔過試下抄片 跟唔晒改少少都應該ok

利申弱智殿 用咗5隻7星2隻6星

留返先，真係抽唔到水槍先用

首抽

又有新鞭

終於出7星鞭

呢隻無咩用

呢隻幾靚
係咪差唔多時間出5steps

照計就差唔多
一個月一次

上個禮拜已經出左月費包

而家出得好密

打真武神時發覺有佢，升到80級，打完過關，收返入倉

想問一二星城娘係唔係隨便改築都得？

記得改完升200%贈物先再俾其他改
升到200%有珠送

我剩係攪咗啲7星

其他個啲冇攪過

優先升左會用個D先
之後就懶得搞

近排四個十抽好似都係柒柒地 抽多幾次二五仔儲夠三百珠換七星算 今年唔知有咩情人節版城娘

初期隨便改築，升滿就升好感拎靈珠
後期冇嘢做你先會特登造啲一二星出嚟升好感

仲有機會築到6/7星

彥根

儲夠咗五十石, 抽唔抽埋好 而家隻山城好似好勁咁

山歌舞有都於郡就夠

一隻山歌舞都冇 今次武神都係靠金龜虎臥同姬路, 所以激難俾人屌打

唔好燈

手痕臨尾抽多次馬丘比丘池, 中一隻人吉城

60抽唔見有

剩係出海外城

三名城真係得彥根無
名古屋都叫做有水著
大坂有正月+絢爛

安土城

…………！

打唔切

我11點45分先醒起要清關

課長

諗緊好唔好課落手機驚 五千pt 110粒珠好似好抵咁

情人節版安土好可愛 不過正常版我連招技都唔識用, 點解要15氣咁多

你講起我唔記得課七飯台場
少左個設施

下次有石拎
開心

好耐之前有人覺得醜
15氣用完之後攻擊會變擴散

開完技好勁，效果長駐

今日嘅失敗係為出年嘅成功而準備

套衫有家政婦feel

要試下先 好耐冇用過符城. 之前用岩殿山城都係為咗佢個技

打晒全部關
突然儲到140石

又係六星

儲石情人節

每週爆死
隻鎚清到怪可以好高輸出咁

佢把鎚係點

完全專武
極大範圍既暴力鎚

原來兔兔珠有
又BUFF左D武器同有得上5星

無7 不過有靚女 收貨

鎚冇
鞭遲d出

隻鬼打到尾好似勁過不夜城
不過都唔關我事
25 25，0706
正一佛系驚

2，3step
之前冬宮抽左成百抽

痴撚線
見人配雷神鎚

會唔會勁過江戶

範圍應該江戶大好多
但係輸出呢隻會高D
鳩估 都抽唔到

江戶範圍大好多，印象過400
鬼島擴散好似300幾

我25仔中左新城

走啦

江戶未齊buff都800啦

點解會咁既

你係咪用緊日本acc

係呀
搵番個dmm 綁定 入番手機了
thx

完全無留意啲數字

中左平安京
不過唔啱先改左隻柳之御所
會唔會一齊出

裝天叢雲劍, 升滿可以一下打五個添

範圍會細左

無咩所謂
平安京個打氣token好勁

仲以為係7星鞭
幾時會有
佢哋係咪諗唔到點balance 7星鞭個下特殊攻擊

要買書先有城係邊幾隻 開始有d想全圖了

又有大佬想齊圖鑑

唔計合作既 差62隻 好似有d機會

佢把專武勁啲
之前冇就用天叢

話說3把幻想城武器改，卡美洛同龍宮把武都幾勁
點解就係巴比倫塔支炮好似有d流咁

仆街唔記得課月卡

應該用返專武會夾d
雷鎚冇加範圍

d 高階武器可以係邊度打？？
依家最叻都係古代刀嗰d

等活動/曜日金銀藏

多0.1即係多10% 還好

早兩日打左幾場得3星武

曜日冇金銀藏基本上唔洗打 哂體

御城草紙上amazon、gamer、melonbook
或者虎穴之類睇下有無
個時我係melonbook買本個時順便買埋
另一本圖鑑就好高難度無記錯係17年出
上年年中托台灣group友上蝦皮幫手買
印象中唔使1000台幣
淘寶啲鳩店放上露天之類要3，4000台幣
好似仲要無貨
如果唔係買到本圖鑑我都無諗過儲圖鑑
不過實際上仲係好難
而家未連鬼島仲差28隻

好撚勁
遲下有5000羊幻想城劵賣
卡美洛，龍宮，巴別塔隨機一隻
無巴別塔，隨左卡美洛以外都想要

拎石無所謂
反正第一次打剩係用1/5體
勁既武器主要都係大兜/秘傳武器活動
功能上比較特化
櫻花武簡單好用，平均加攻速、範圍
平日90體武器關好難出，等金銀藏活動先刷

專武大力好多
抽到再算

大佬差28隻

係咪依2本?

係，下面個本你要去台灣啲網店睇下仲有無
不過真係唔易
一黎比錢問題，二黎仲要搵人幫手寄
上面本小說日本應該都仲有

整咗飛50石，見到出三隻新好開心
但點解得兩彩
屌一隻五星，兩隻六星

下面難搵到傻 日本都冇哂
得翻啲用咗code既二手放

隔左成三年幾
只可以去露天、蝦皮個啲搵下
上年聽人講台灣啲地下街書店有見過

BlueStacks突然連唔到去DMM，點搞

VPN？

4step

得個送嘅，冇得揀地區

用返手機版
唔使vpn

唔識連返個賬號

引繼無試過，答唔到你
一直都係用DMM版

電話更新到，但入DMM御城個網都係入唔到

更新完就可以熄返

哩個教學係咪綁定到DMM ACCOUNT

照計倒轉做就可以將IOS版連返去DMM

支持彥根(或金龜)

我而家儲下儲下5百幾珠

刷成點?
刷到咩可以多D貼上黎問下開唔開得局

如果見到你努力過都刷唔到好開局 我可以諗諗點幫你

5百幾
打算等老婆出限定先抽?

唔係 至不過hea玩 咪懶得攪

金龜城啲立繪

專武

想井但井非限好似好蠢

金龜都好
大正風wuar

又唔靚，抽咗兩次唔中，算

真 我連25仔都無俾佢 等限定

我井過6次得1次係限

兩次5step？
我覺得好正，仲要係稀少既黑肉

真愛

我差120隻
我明明已經係老屎忽

我淨係第一次真武神唔夠打先井咗隻非限

玩左就快一年
換左兩次老千珠
花倫同聖聖米
就快儲到第三次了

反而未井過限定

唔想井
課到抽哂5step結果歪埋
人類總是犯下同樣的錯

專武要點先有？？

幻想城，抽到直接有

我都抽到呀，好似冇呢個效果，難道我未巨大化到佢爆？

5step
2step先出過
今次5steps加埋47
山水鈴同時new+重覆
連續兩次5steps唔中pick up

你放招計略比佢就會咁
當成未巨滿擴散範圍會有影響
好似係

課得唔夠多

我明明1月1 先表演完 課錯金 所以課2pack

新手升到一隊60lv之後應該逐漸谷佢哋上80
定升唔同屬性嘅上60lv好？

升滿一隊
打唔過先諗屬性

好